《必入》五百蚊中出一次〈有圖）

這個我可以

條女得罪左邊個

我覺得幾醜
但五百有得中出
都幾抵屌

有波渣 有閪屌
算係咁啦 巴打
你先？我先？

利申：唔屌
萬人中出
容乜易中招

九成爭仔

爸打請

之後惹埋性病，一站式自殺服務，so good

唯有做個快速測試 再埋牙

我

Miki Chun

巴打識佢？

留名等賽後

磨牙

樓豬

一般貨色